
Помнишь, в том парке есть старый пруд?
Каждую среду я тебя жду тут
Зимой и летом, в жару и стужу
Дай шанс, мой ангел, мне всё вернуть 
Припев
Последний шанс обнять за плечи
Последний шанс разжечь искру
Мне нужен идеальный вечер,
Чтобы коснуться твоих губ 
Я начал бегать и бросил дуть
Худшая мука – быть одному
Зимой и летом, в жару и стужу
Всё, что мне нужно – пара минут 
Припев
Последний шанс обнять за плечи
Последний шанс разжечь искру
Мне нужен идеальный вечер,
Чтобы коснуться твоих губ
